偷圖夾帶出左聲明！！！！！！

仲有六日花生？

《關於司徒夾帶遲來的道歉》

事情發展至今第八天，在昨晚18號7點45分司徒夾帶始發出道歉聲明，我們即緊急暫停第二輪網絡攻勢。

在看過其道歉聲明後，我們小組一致認為其聲明的內容避重就輕，只為應付公司客戶的壓力。

在這一星期中，我們由最初自發性去留言洗板到成立偷圖夾帶FB page，司徒夾帶一直無視網民的質疑和要求，這足以證明司徒夾帶並沒有打算為自己的過錯站出來道歉甚至是半句回應。

我們所發起的行動並非單單針對此次事件，而在過往種種事件中，司徒夾帶隨意抽水說話不顧後果，都表現出他是youtuber界的恥辱。

至於我們接下來的行動會否繼續？我們經過一整晚的觀察，有大部分網民都認為行動不應該停止、不能就此姑息養奸，這一點我們小組內部亦一致同意。

在權衡各方利益後，現已成立兩日的「偷圖夾帶」專頁團隊決定以其人之道還治其人之身，未來六日繼續運作並持續揭露司徒夾帶及其旗下藝人的過往惡行，以此回應當初無視我們八日的司徒夾帶。

另外，我們亦不排除再對其他廣告商發起評價行動，以示懲戒。

希望各位網民理解，在有限的資源和動員人數上，這次的結果已經遠超過預期的效果，持久戰並不會是最好的選擇。

最後，想同司徒夾帶講聲： We are watching you!

我們日後仍會繼續監察司徒夾帶及其公司日後有否涉及侵權行為。如有需要，我們定必再行狙擊！

#以後唔好得罪連登仔啦知道嘛

特別鳴謝：
排名不分先後 （好似係）
諧星組 Star Players
Mouii Production
猛鳩語錄
鴻福郎BB
蘋果日報
E週刊 E Media Plus
高登起底組
輔仁媒體
爆笑貼圖區
LIHKG 討論區一眾巴絲和其他網民

終極鳴謝：
UberEATS
註*：希望各位繼續支持Ubereats及關注Ubereats FB Page。

落地獄

仲有得玩

推

玩多佢六日

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

點解開係遊戲台

因為玩多六日

玩多佢六日咁解？

撚狗咁撚

六百日就差唔多

我賭J LIHKG ADMIN見唔到呢個post! 見到都唔敢留言

其實我想多謝ADMIN呢幾日既不干預政策，我地都係兵行險著，好彩最後武士，無整臭LIHKG個朵

以其人之道 還治其人之身

條撚屌搵埋咁多疑似打手，真係唔繼續追擊佢都對唔住鄉親父老

支持

fatc fatc fatc